致政治中立同港豬

由沙田到今晚元朗發生既事
好好諗清楚
成日諗住政治唔關你事
好明顯政治係會黎搵你
無論你係條街都行 係商場食完飯
又或者坐車番屋企都可以無啦啦俾人打
俾人打完先問點解乜都無做過都會俾人打??
點解一年交咁多稅但唔會有警察幫你手?啲人打完人唔洗負責逍遙法外?
點解過左十年後連上ig都要翻牆?
唔好問咁多點解 因為你無資格

醒啦你班撚樣 唔好再淨係活係自己個世界到啦
真係行出街俾人打唔好問點解